觀塘要人!!

千奇唔好用磚頭掟入鐵路!!! 如果唔系會好撚大獲。千奇唔好!!!!

推